有咩產業有潛力但係受忽視？

幾年前，同中坑講打機搵到錢，佢只會當我發噏風，依家主流都接受電競為新興產業

大家覺得有咩產業類似情況？需要邊方面嘅支援？

Ptgf

捐精

it dog

傻的嗎？

IT, AI, Machine Learning
Robotics
Electronics

FF夠未來

香港搵到錢嘅唔知有冇100個

電競有咩生產力？

軍事港

有齊灑配套（膠鐵、珠港澳大橋、珠三角戰術核彈製造廠）

現在只欠殺光 港英餘孽及未肯奶共既人